[五大訴求 缺一不可] 奔快入(30)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben反父
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹

牙路吊你胃口

吹撚漲咩

屌你個嘴

吊你細妹

私了我囉，日日落連儂開party 既

lm

豆豆😘

開了post

gchied

G持了！

也G持一下我的post吧，一個月的心血結晶

我上水了

哇，很久不見

我真係以為你bye bye咗

聽日有無邊個真係去聲援漚哥

@牙路 政治素人被人襲擊

我uncle個仔被佢累死

where ? when

冇晒前途

咁佢抵死喎，屌佢老母

抵死啦

比佢導能左去搞事

死左佢啦，陷家剷

用你uncle 個仔條狗命換梁天琦出返黎啦
死賤種

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

瘋狂慶祝區幾時開2

死差佬，除gear 隻秋啦

聽日

屌佢老母邊個打我條女

聽日會係梁天琦上訴得直瘋狂慶祝區

真既話我開post 大家要捧場

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

米能燈啦吊

杜浩成條撚樣囉

你收聲好唔好？我一路好尊重你

開定先啦

梁天琦黃家駒盧建民，加油

開2未

成個post咁多個人冇人敢開

牙路啦 個底花開

乜撚？

幾時有氵🤟🏻（2）

關你能事

漚 [姆指emoji] x4 [搖滾emoji]（2）

曼迷請入

我屌你老母，你死全家

屌完佢老母你咪佢老豆囉

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

食元氣薑？

我3年前住夠七年拎左身份證
而家係居深圳香港人

大家有無聽過校長燒屍案

佢之後態度有軟化

希望佢言出必行，唔好走數

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

咪洗版啦

辛苦你，不過唔駛po喺度我哋都會知

文宣都唔比咁那惡
小圈子post大晒咩
唔岩睇咪自己block

佢唔係咁嘅意思，都係嗰句，辛苦你啦

文宣係要踩人場既咩？
你都識講小圈子post點解唔出去宣傳啊
又唔係排得靚 多文字要人碌
最重要既行程表又擺最底
我欣賞你有付出但係做法有待改善囉

一人少句啦

深夜都要嗌交

留係連登同溫層文宣真係冇咩意思

廢七，我吊你）

我覺得開post就ok，成效一定大過你個個po都留篇長文

咩事

法官大人，冤枉，明明我想吃你

廢七吃豆瘋狂怒吊區👎🏻👎🏻👎🏻🤛🏻

講真，與其關心呢d無證據可以fact check既case
不如討論下個運動之後點行啦
我相信有專業人士幫S小姐從法律途徑追究黑警

why #1 唔tag殺父哥

有反父之後冇改

兩個人嚟

翼sir有咩諗

意志唔同？

到你成家立室仲多野煩呀世侄

真係兩個人嚟我同佢熟姐

其實你要問牙路，佢搶1001唔開po

子女都有兩個大女讀緊小學啦

反父殺父係你仔女

我嚟

請支持Zedd

一個like就畀中共ban能咗

Avicii>Zedd

羅哥>you

以扑人頭數目來計

咪吹水啦

fake左好多人
我今年先升小學

ben哥一出手又撚曬全部人

老豆係波台癲狗，你問我答

Ben哥又撚狗

冇撚你

我唔係狗

你係啊蛇

yes我引啲on9出嚟玩接龍

亂入？

您好

班阿蛇去哂開工？

在家

清場大師

又屈

咪亂屈啦

笑西咩你，依度得你唔笑得

同你一樣，溝唔到晴B就喺度9up

不推文我吊你個咀

佢個咀邊輪到你吊

咁我屌你個咀囉，你咁多嘴

三毛名單：夢不拾遺

仆街個9up post上撚左熱門
有冇咁能易

你以後無資格笑鳩我啦，柒頭皮

有，9up就有

蓋清隻賴屎狗9up成日上熱

你個po離譜好能多

🙄🤧唉，自己拉啦

分化能

child登就係低質

有咩離唔離譜，child登就係低質

邊個再推我唔放過佢

不如你而家試下推返上黎？

我個人好反對冷嘲熱諷
依個時候仲玩膠唔能係人

你推返我個post 丫嘛，食屎狗

Pushhhhhhhh

入錯po?

港父哥拉高返少少

我唔會再講錯野得罪人
放過我

父哥cc台KOL

連仔認證，自動上熱門

夢狗，我bookmark左你個post

我另類推緊post，唔好以為1001咗就冇事。

廢七你條香家產用其他野拉文啦
我屌你老母

以為1001咗就冇事？

你而家算正式得罪我

柳狗做架兩？

對唔住，可以和好嗎？
最多搵日帶你去旺角連儂玩返晚

不了，你溝我豆豆
我已經搵人起緊你底
父哥應承左幫我

我寧願你話我三毛都唔好屈我吃豆豆，呢樣真係過咗我底線。

好能失禮你？

我唔係咁嘅2c......，最憎人屈我吃女

我話你溝，你自己講吃
仲唔係鬼拍後尾枕

你早兩日先話我吃

推

豆狗追住你條撚含
我條氣唔順啊

帶你去mk連儂玩返晚，51p

七七好似哈姆太郎入面隻樂樂

我叫埋父哥來

到時手下留情，唔好打面ok?

咁你咪盈盈

我想你上斷頭台啊屌你老母

一刀過唔好斬到塊面，想留全屍

其實我唔識分，隻隻都一樣樣

廢七

碌sir搵我有事？

乜能

你吃豆得罪牙路 牙路叫我做嘢

我冇吃豆豆呀

畀Cc台𨶙樣咬

where

Ben post

咁唔叫咬啦，成個挫囝咁

推下挫仔先

我應該秒能左佢

七Sir

佢重死撑，真係拋贏有獎咩

七七唔瞓有咩搞作

差唔多訓了，牠唔夠我講

渣ga咁快瞓

唔想咁快死住
我以理服牠，牠應該唔會再咬人

年中咁多傻鳩入嚟波台吠畀人屌走
都仲會有傻鳩死入嚟

瞓啦七

你吃屎

我以理服人，唔想下下玩人形蜈蚣撚走人

廢七係波台清泉

波台五毛夢不拾遺

波台三毛：牙路 我
波台分化能：羅蛇 碌哥

weak完 見到成堆post都係話蛋糕會搞散運動

有咩分唔分化，child登就係低質

開po未

(行動Post)[國際戰線] 15/10 NBA迷首聚修頓 籃波人鏈

我都係三毛

就嚟我都係

波台除左父哥之外都係三毛

父哥cc台kol，冇人敢反

各太子手足都屌緊狗
係得你地唔識睇氣氛

哎影響曬

碌哥華麗留名

沙田又涼冷氣

啱啱瞓醒

碌尋晚幾點瞓

56點

我都係

4

知道

Haha

好耐冇食態仔餅

唔識

hi

我愛你

我

X2🙇‍♂️🙇‍♂️

𠝹唔撚死都有

我地熱血公民又做柒野

@卡嘉華

hey0

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1001

=.=

郭偉祖

占奔早！

羅蛇早

屌你老母

冒警恐怖份子

1002

1003

1004

咩係民主？

屌你牙路個名

我正式宣布凱晴係我老婆

台灣算成功

柳貫一條𨶙樣打得少
唔當台灣係國家

賣芒果乾就叻

鳳梨酥啊屌你

柳貫一五毛狗黎

真心？

我明咩梗了

00後

中學g

我老豆之前拎我連登acc開post笑天琦

今次比我1001，我開post